有冇人知邊度有實體鋪賣進口既日本拉麵?

網購要成二百蚊先送貨。想買少少試下先。百佳嗰D 好難食

Aeon有依款幾好食

點解你會覺得即食麵會好食？
去舖頭俾90蚊就係為左啖湯。 除非你係屋企都有豬骨湯， 唔係你比幾十蚊買包即食麵都係食味精。

日本超市大把

有無名？

咩呀 咪aeon donki 一田果d

呢隻食過一次湯到飲哂

759都有啦

個麵煮完唔會淋渒渒
仲有少少咬口勁正